曝普巴與巴黎談成50萬週薪協議 尼馬連帶告吹

據意大利媒體披露，在轉會截止日前，曼聯球星普巴與巴黎聖日耳門私下談妥了一份週薪50萬歐元的合約，但因為尼馬的交易失敗，普巴的這一轉會也沒能成功。

意大利《Calciomercato》稱，在轉會關窗之前，曼聯和巴黎聖日耳門達成了轉會協議，同意將普巴賣給聖日耳曼，法國人和巴黎還達成了個人合約協議，週薪高達50萬歐元。

不過，由於巴黎沒能賣掉尼馬，普巴的這一交易也受到了影響，最終未能成功。

另有消息稱，贊助商Adidas在阻止普巴離開曼聯時也起了作用，他們不希望看到法國人離開自己贊助的紅魔。

不過，普巴本人在曼聯並不安分，除了夏天公開表態希望轉會，他的哥哥近日還透露，普巴聯絡了美斯、基沙文、華拉尼等人，詢問西甲的一些情況。看起來，夏天時留在曼聯對普巴來說似乎只是權宜之計，如果紅魔的成績沒有起色，普巴想走的意願不會改變。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2019轉會市場2大麻煩友

錢錢錢

咁事實係普巴黎曼本身就係諗住金錢足球 衝冠

去巴塞同美斯搶十二碼